求《反送中》文字版懶人包

求文字版懶人包，廣傳台灣forum/ YouTube/ Facebook
希望由《反送中》去到啲狗無理不對等暴力 等事件都包含哂
因為我好多時都搵到圖片影片懶人包
但搵唔到好詳細既書面語懶人包
我自己語文能力又唔好 寫唔出
所以問下各位有無見過書面語文字版《反送中》懶人包

謝謝大家！

香港人唔可以鬆懈，依傢唔係要求暫緩！
係要撤回！！